知唔知最大阻礙係咩？班狗呀 圍佢地屋企咁

香港政府無左班狗就乜都唔係

唔好再浪費時間上街喇

直接去圍已婚狗屋喇

呢個係最有效方法

推

係
要圍佢地屋企
真係屋企個個屋企
有埋狗仔狗女狗妻個個屋企